可以跌少少 俾位入牛嗎

可以跌少少 俾位入牛嗎